﻿001	この近くにフェリシ鉱が採れる<br>鉱石場があるの？	VO_lucille.lucille_sys_0001
002	うん、そうだよ<br>この村の奥に鉱石場の入口があるんだ
003	ここは鉱石場を中心に発展した村で、<br>鉱石を加工する武器職人や宝石職人、<br>それから鉱石場で働く採掘員が多いんだよ
004	それに、フェリシ鉱には厄災を祓う<br>という伝承があってね。それを求めて<br>遠方から買いつけに来る人も多かったみたい
005	そうなんだぁ<br>キミ、よく知ってるんだね！	VO_lucille.lucille_sys_0044
006	昔、この近くで軍の演習があってね<br>それでこの村にも<br>立ち寄ったことがあるんだ
007	確か、あの辺りに<br>美味しいご飯屋さんがあってね…	VO_yuen.yuen_sys_0031
008	あぁ、まだある！　懐かしいなぁ…<br>昔、あの店で仲間とよく食事をしたんだ	VO_yuen.yuen_sys_0002
009	おいおい、聞いたぜ、ユーエン<br>お前、あの鬼軍曹に意見したんだって？
010	食事が不味くなるような話を<br>蒸し返さないでくれないかなぁ<br>それに、別に意見なんかしてないよ	VO_yuen.yuen_sys_0030
011	ただこの軍事演習で近くの魔物たちが<br>興奮しているから、民に被害が出ないように<br>警備をしたほうがいいと進言しただけ
012	それを上に盾突く意見だと<br>思われるなんて心外だよ<br>俺はこんなにも模範的軍人なのに	VO_yuen.yuen_sys_0016
013	お前最近、上から目をつけられてるもんな<br>国に尽くすことを平気で否定する<br>俺みたいな不良軍人と一緒にいるせいで
014	まったく、とんだ風評被害だよ<br>君ほどの熱血っぷりなんて<br>俺は持ち合わせていないのにね	VO_yuen.yuen_sys_0022
015	おお、熱血だとも<br>俺が軍人になったのは国の為じゃない<br>弱き民を理不尽な暴力から守る為だ！
016	ご立派なことで	VO_yuen.yuen_sys_0010
017	…けど、別にお前にその考えを<br>押しつけるつもりはないからな　<br>親父さんも黙ってないだろうしさ
018	だから…その…
019	おやおや…<br>君がそんな心配をするなんて<br>明日は槍でも降るのかな？	VO_yuen.yuen_sys_0025
020	俺は君に考えを<br>押しつけられた覚えもないし<br>今まで通り上手くやるだけさ
021	それに、俺は俺だよ<br>一緒にいる友人は自分で選ぶし<br>自分の生き方は自分で決めるさ
022	…俺も若かったからねぇ<br>色々な話をしたものだよ<br>懐かしいなぁ…	VO_yuen.yuen_sys_0007
023	素敵な思い出ですね	VO_uzma.uzma_sys_0001
024	…うん、そうだね<br>大切な思い出だよ	VO_yuen.yuen_sys_0007
025	…………
026	…………
027	…けどこの村、ユーエンさんが言うような<br>活気があるようには見えないですね…<br>人通りも少ないですし、それに…	VO_uzma.uzma_sys_0031
028	村の人たちが、武器を持って<br>険しい顔をして…なんだか<br>物々しい雰囲気すら感じます	VO_uzma.uzma_sys_0016
029	…自警団、か<br>やっぱり、噂は本当だったみたいだね	VO_yuen.yuen_sys_0030
030	噂？
031	この辺りで魔物の数が急増してるって話だよ<br>それも、本来はこの地域に<br>いないはずの魔物がね
032	だからそれぞれの町や村は<br>警備を雇ったり、あの男たちのように<br>自警団を作って魔物に対応しているのだ	VO_meifan.meifan_sys_0004
033	まぁ、急場しのぎの対策に過ぎぬがな<br>魔物の大量発生の原因がわからなければ<br>根本的な解決には程遠い
034	原因ねぇ…もしかしたら<br>魔物同士、縄張り争いでもして<br>負けてきたのかもしれないよ	VO_yuen.yuen_sys_0031
035	…魔物同士であれば、問題はないがな	VO_meifan.meifan_sys_0030
036	そうだね…<br>…でも、魔物の噂が本当だった以上<br>鉱石場も入れないんじゃないかなぁ	VO_yuen.yuen_sys_0005
037	え!?　なんで!?	VO_lucille.lucille_sys_0025
038	いきなり現れたその魔物たちは<br>鉱石場に入り込んだらしくてね<br>危険だから、閉鎖されたって話だよ	VO_yuen.yuen_sys_0016
039	え～！　そんなの困るよ<br>それじゃ、ボクがフェリシ鉱で<br>武器を作れないじゃないか！	VO_lucille.lucille_sys_0016
040	そうだね…<br>でも、何かあってからじゃ遅いしさ
041	それに、もともとあの場所は<br>危険な場所ではあったんだよ<br>採掘事故も少なくなかったしね
042	この場所に拘らず、もっと安全な採掘場所を<br>探せないかって提案したこともあるんだ<br>けど、聞き入れてもらえなくってね	VO_yuen.yuen_sys_0031
043	どうしてですか？	VO_uzma.uzma_sys_0025
044	職人たちは皆、あの鉱石じゃなきゃダメだ<br>と言って聞かないんだ。職人が求める以上<br>採掘員は鉱石を採掘しようとするでしょ？
045	だから今までずっと<br>採掘員の命の危険が放置されたまま<br>鉱石場は残り続けていた
046	また誰かが命を落とすくらいなら<br>いっそ、こんな形でも<br>閉鎖されてよかったのかもしれないよ
047	え～…そうかなぁ<br>ボク、全然そう思わないけど	VO_lucille.lucille_sys_0030
048	どんな理由があっても<br>作りたい武器が作れないのは<br>ボクは嫌だけどな
049	…………
050	だが、鉱石場を閉鎖している以上<br>フェリシ鉱を手に入れるのは難しいかもな<br>どうする、ルーシャよ。諦めるか？	VO_meifan.meifan_sys_0002
051	まさか！　ボクは<br>自分の作りたい武器に<br>妥協はしない主義なんだ	VO_lucille.lucille_sys_0039
052	採掘が止まってるなら<br>ボクが自分で鉱石場に行って<br>取ってくればいいんだよ
053	ボクは絶対に、フェリシ鉱で<br>ウェディングナイフを作ってみせるよ！	VO_lucille.lucille_sys_0007
054	やれやれ…<br>まぁ、そう言うと思ったがな	VO_meifan.meifan_sys_0030
055	…………
056	…そうか<br>あの子は今もまだ<br>縛られているんだね
057	武器作りの為に<br>わざわざ危険な場所に足を運ぶなど<br>お主は止めるかと思ったのだがな	VO_meifan.meifan_sys_0031
058	そうしたいのはやまやまだけどさ<br>俺は、ルーシャは夢中になったら<br>突き進む子だって、知ってるからねぇ	VO_yuen.yuen_sys_0031
059	だって、フェリシ鉱を手に入れないと<br>ウェディングナイフが作れないからね！	VO_lucille.lucille_sys_0001
060	ほらね<br>それに…鉱石場の様子は<br>俺も気になってたしね	VO_yuen.yuen_sys_0007
061	俺は鉱石場の閉鎖には賛成だよ<br>でも、ここの魔物のせいで村の人たちが<br>安全に暮らせないのもよくないし
062	なんとかしてあげられるなら<br>それに越したことはないでしょ<br>民の安全を守るのは軍人の務めだよ
063	軍人の務め、のぅ…	VO_meifan.meifan_sys_0016
064	それに…実はここって<br>結構色々出るんだよ？　足のない…<br>ぬるぬるっと地面を這う生き物とか
065	うっ…	VO_meifan.meifan_sys_0018
066	そいつがいきなり落っこちてきて<br>びっくりして大騒ぎしているうちに<br>足を滑らせて…とかもあってさぁ…	VO_yuen.yuen_sys_0011
067	…………あれ、メイファン<br>君の足もとにいるの…	VO_yuen.yuen_sys_0001
068	きゃーーーーっ！	VO_meifan.meifan_sys_0026
069	め、メイファンさん!?	VO_uzma.uzma_sys_0026
070	なんてね、ははっ、冗談だよ	VO_yuen.yuen_sys_0008
071	おおおおおおお主！<br>あまり戯言を申すでないぞ!!	VO_meifan.meifan_sys_0013
072	ま、今のは冗談だけど<br>この場所が危ないのは本当だよ	VO_yuen.yuen_sys_0024
073	俺が村に立ち寄っていた時にも<br>何度か採掘事故があって、<br>救助に行ったこともあるんだ
074	そうだったんですね…	VO_uzma.uzma_sys_0006
075	…そういえばあの時も<br>どんどん前に突き進む奴を<br>フォローするのに苦労したなぁ	VO_yuen.yuen_sys_0030
076	…………
077	（…そう、あいつはいつだって<br>目の前の民を守ることばかりを考えていた）
078	（民の幸せを守るのが軍人の仕事だ<br>それを守って死ぬなら後悔はないと言って<br>…………それなのに）	VO_yuen.yuen_sys_0016
079	それなのにあいつは<br>民の幸せから一番遠い場所で死んだ	VO_yuen.yuen_sys_0018
080	半ば見せしめのように<br>少人数で激戦地へ送られて<br>あいつの意志は摘み取られた
081	…誰に対する見せしめか<br>そんなことは、俺が一番分かっていた
082	軍幹部の家系に生まれ、いずれ上に立つ俺が<br>…国の為に尽くすことを否定する<br>そんな男を、親友と呼んではいけない	VO_yuen.yuen_sys_0030
083	そんな当たり前のことすら<br>分からないほどに、俺は未熟で無頓着で
084	弱き民を理不尽な暴力から守りたい…<br>そんなあいつを志半ばで殺してしまった	VO_yuen.yuen_sys_0018
085	仲間や部下には『上手くやること』を<br>教えてきた。犠牲は出さないようにって
086	…結局、そんな彼らも<br>国の為に死なせてしまった	VO_yuen.yuen_sys_0016
087	俺は多くの部下や仲間の<br>夢や希望を摘み取った…
088	（…ただ、結局あの家に生まれた<br>俺もまた、軍人として上に立ち<br>理不尽に奪う側でしかなかっただけだ）
089	…………
090	浮かぬ顔をしているな<br>何を考えている？	VO_meifan.meifan_sys_0001
091	あれ、俺のことが気になるの？<br>じっと見たって、別に<br>何も出てきたりしないよ	VO_yuen.yuen_sys_0001
092	…お主は相変わらず<br>腹の底が読めん男よの	VO_meifan.meifan_sys_0016
093	おやおや<br>そんなんじゃないんだけどなぁ	VO_yuen.yuen_sys_0007
094	俺が今考えていることなんて<br>だいたい君と一緒だよ。たとえば<br>ここの閉鎖をめぐる色々について、とか
095	…そういうことにしておいてやろう<br>この鉱石場閉鎖をめぐる動きには<br>きな臭いものがありすぎるのは事実だ	VO_meifan.meifan_sys_0010
096	余は鉱石場の閉鎖が正しいとは思わぬ<br>だが、閉鎖を解除する為には<br>この鉱石場の実情を知らねばならぬだろう	VO_meifan.meifan_sys_0002
097	やっぱり君は<br>鉱石場の閉鎖には反対なんだね	VO_yuen.yuen_sys_0031
098	ここでのみ採掘されるフェリシ鉱は<br>純度が高ければ高いほど<br>濃度の高いアルケミィを含有する	VO_meifan.meifan_sys_0004
099	厄災を祓うという伝承も、あの鉱石が含む<br>アルケミィが作用した出来事に<br>尾ひれがついた噂となってのこと
100	確かにここはお主の言う通り危険な場所だが<br>職人にとって価値がある鉱石が採れるなら<br>残すことにも意義はあろう
101	…そうかもしれないね	VO_yuen.yuen_sys_0005
102	それに…<br>少し引っかかるところもあるのでな	VO_meifan.meifan_sys_0031
103	急に魔物の大量発生？<br>おかしいよね	VO_yuen.yuen_sys_0030
104	あら？　なんでしょう<br>道を塞ぐようにラットンたちが…<br>あの、そこ通してもらえないでしょうか	VO_uzma.uzma_sys_0001
105	ヌミュ～	VO_Mrat.Mrat_battle_0001
106	…あれっ<br>キミ、いい爪してるね！	VO_lucille.lucille_sys_0003
107	ヌミュ？	VO_Mrat.Mrat_battle_0019
108	鋭くて、ツヤツヤして…<br>攻撃力もありそう…	VO_lucille.lucille_sys_0031
109	うー…細かいところ見えない<br>ね、もっとよく見せてよ！	VO_lucille.lucille_sys_0007
110	ヌ、ヌミュ…!?	VO_Mrat.Mrat_battle_0021
111	！　いけない<br>ルーシャさん、下がってください！	VO_uzma.uzma_sys_0014
112	ヌ、ヌヌヌ、<br>ヌミュ、ヌミュ<br>ヌミュアー!!	VO_Mrat.Mrat_battle_0019
